摩連奴在曼聯主聯迎戰利物浦時，不時寫下筆記

最後組合各筆記，出版了 一本獌利

本來想歐聯屠多次利，點知.....